美股認真討論區 CCCLXXX

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

一日推兩個post
全部都係OXY

冇咩signal要走人

ba升唔起？

航空股連azul都受惠升咁多明明仲衰過aal

OXY留唔留到聽日

憑乜啊WMG

LTM 爆升吧

It's official: The US fell into recession in February, according to the central economic authority

聽講係recession喎

Val Ual

cancel左啦

長渣htz會唔會好傻?

6月先黎講返二月既野

BYND高唔高j好呢

bynd 兩星期前125sc 比人call 走左，好撚dup 心口

fed prnit LiQiuYT點入recession
stonk only go upppppp

有signal就唔叫股joy

work

今日估3220 上唔到 慘
張未日call 賺唔足

今日call nkla賺左8000美

高j htz翻唔到家鄉

隻ACM 1hr/2hr/4hr 圖都開始穿MA

溝？

唔係 無睇清楚尻買
5.78

我頭先set 完唔記得咗入咗
4.7

CPE同WLL揀撚錯咗cpe

5.2*1500溝4.9*3000都係返唔到

Not that bad check out 1 min vol spike support

aapl 又偷偷地破頂

過唔過夜

想問大家用咩app or website 睇新聞？

But see if it can reclaim those ma la

我傻散當交學費 放下先囉

幾多本呀清

recess 完. 返去開工

期油都橫行左好耐下

有冇美國巴知robinhood 點先玩到option 係個account開得唔夠耐定點

玩call put真係賺得快d

10000美

又升番

屌 買完即跌

我睇多幾日個支持頂唔頂得住
反正呢家大把野玩

呢隻嘢可唔可以長hold㗎

現價入ba/dal會唔會好癡線

雖然會被人屌小圈子
但如果開期指交流有無人想join...

爛肉

呢排係賭徒區 唔需要交流

真

反而想知美股options係咪最少要買100張

點解會痴線
完全入得過

1張代表100股 唔洗100張

我睇到我個frd都有 佢話收到個invitation 唔洗錢咁grade rbh係有得玩option的

1張張買都得架
1張100股

搵到了 自膠

唔想咁 賭唔長欠
發現玩emini先穩定

thx

CNBC

仲有玩期可以搭車玩

去setting度開

係有 不過好似要exercise好煩要send email俾佢

Thanks Ching

用電腦trade 就用tos/Etrade

RH方便在係電話落單快

Cpe 月尾有冇機3蚊

學多d先開始玩 始終風險大

emini都好貴冇槓桿玩唔起

可能聽日就到了

除非你要接貨/賣貨
option個價同100股個股價有D唔同
你見到option 價 細D既股可能係 0.5$ 1張option 乘返100之後係50$ 1張
除非你係小學雞本 唔係搵D細價都玩得到..

想問吓你哋點樣開Robin Hood
IB 唔夠錢玩唔到option

搵d細價股感受下，20-30蚊一張

oxy有冇機會過25

19莊股冇人知幾耐先到

睇住呢幾日oxy aal htz咁升法 真係1/2日內 幾舊水幾舊水 幾千咁執都得

聽日開市

玩next day option
ATM 2000 左右兩張
50蚊一點

提示 vix升緊

4月9號大家都話好快上20
之後幾日打到落去12

Vix is not a leading indicator

龍市

唔睇了 訓

呢度燈力無窮

Ccl又9扯了

買咩過夜好呢

留錢聽日跌溝貨算 唔敢開淡倉

連升左幾多日

咪撚燈 穩左

好貴wo

TLRD

free fall

好貴咩

add左 可以留意下
6x一股好貴

tsla 唔識停

6x一股碎碎歲 習慣咗就冇事

all in 左oxy

CCL 衝啊

2蚊入左

癡線重升想點

頭先入咗啲mitt
順便sc咗7.5

咁快就黎到價要俾人call貨

今日啲3點3點半algo棍遲晒到

好恐怖

唔升點沽

星期五已清倉 gg

four 37蚊企唔穩

46個幾放晒UAL

開始有點亂，指數又升， VIX又上，是咪開始升到好友自己都驚

啲飛機做咩又起飛

升到上天 自己3隻全趺
work sabr amd

完全係唔識停

46放曬ual

我成個倉近三十隻
得幾隻仲係紅其中一隻就係amd

我都差唔多
不過我轉投CCL

work真係俾狗屌

呢幾日玩美股玩到唔想返工

我好耐無睇live
今晚睇到就收市覺得好恐怖

射波

3220 call賺盡左
正到

唔得 比老細屌都笑出黎

呢排日日都係咁
恐唔恐怖

Htz做咩又升？

聽日仲有得升
你信唔信？

專心玩兩晚 比佢屌就掉低一個月糧比佢

信

600%換手率
din撚到

vix做咩會升既

玩左成個星期 愈升愈有 好撚恐佈

唔知幾時散水

dow 沖到上27500 武肺冇發生過 64冇死人

我好耐無睇
4月中之後就扑暈左自己

29000先係

我都想知，開始驚到背馳

咁玩TSM平10蚊

有人有興趣交流期指就quote我啦
如果唔係廢事搞

我都係劈佢係到唔多出入
係驚佢熊三回馬槍既姐

有入

訓訓下紮醒左 尾盤又升係咩事

仲要就收市同個市一齊升

手持全倉現金表示好想入貨但驚接火棒

想keep張call，不過見咁高換手率都有啲淆底

IV300幾
係咪會好易變粉

Tsla一眨眼就升咗咁多

爛肉21%真係好痴線
升12% 果時已經唔敢入

RH, 美國巴打?

嗯

有美股無窮人

Azul升咗30幾%

安已不

破千第三試

我都係
今日俾佢震走咗隻OXY

有種好想倒哂啲正股出去既感覺

係咪準備第二隻腳啦

Tsla呢D老屎忽郁得咁慢
爛肉乜頂都破晒, 乜阻力位都無

暴力拉升

轉左d去se 避一避險

升到驚

拉到我隻廢老都轉燈

都係繼續四月中起既策略
扑暈自己算，訓先無眼睇

Cpe val gogogo

再咁升落去真係唔少人可以提早退休

cs好唔好用？

龍市
玩2日身家多左一倍

點知係引牛臨老唔過得世

好不安

習慣咗就無事

幾錢

難怪vix升
又係時候炒tvix

22.5
喊出嚟

Bynd htz熱門嘅我都上晒車希望唔好沉

自從3月放曬全部股
一股都未買過 睇到呢加
覺得自己真係好垃圾

你低位震走左

大家點睇IVR
而家入仲買唔買得過

點解唔拎小小玩下

自己操作太差
個市又咁高

引到咁既話底輸

食緊花生，唔知會唔會突然有一日大崩
而家個市

幾錢入

道指高到好似無疫情一樣

高買低賣絕學

loli教徒，8月幻2先買

尾市入

巴打賺到笑, 你個list 居然有V, MA無SQ, PYPL

等下個十年

自膠, 有PYPL, 冇SQ

Bynd呢隻仆街妖股
當年我就係比佢水入市

錯過咗
我真係冇膽而家入

會都唔奇 而家個個都係膽駁膽

今日成堆股升100%
玩咩

我垃圾過你
mrna 3x入, 融斷26止蝕晒
蝕左好多, 白做左成年
之後倍升又無入返

今日破頂升到尾值得追

唔知 今日到到都一堆股神賭聖

3月放都蝕左20%
循例都要講下今次學費學到咩
原來股市同人種係有關係
外國人個個人都唔驚武漢肺炎 戴口罩都當你on9仔
所以股市可以極速回復
死咁撚多人個市都仲可以創新高

相反亞洲人成班驚死到仆街
無口罩戴好似就死咁
所以港股仲係好似死魚咁

呢D知識股票班唔會教到你

你話俾我知而家過夜買股票唔係賭緊我都唔信
真係傻的嗎

美期0.0.0.1

得閒去吹下ta

出面有post 啦

妖股橫行

連續咁多個交易日都升
你都咪話唔驚
等睇無疫情30000點
有疫情又30000點

岩岩個星期日去一去Central park 多人到

其實根據股災模型8-11月左由先會開始終極一跌
不過而家已經無人信呢D模型
可以靜靜雞留意局勢發展

你個模型垃圾黎，用均值回歸模型就知萬八點鑽石底

CLS 收市尾段係咁爆升
可惜我本細

我始終認為大過份了
今年發生咁多事

不過自己都miss 咗一個身家起兩個月三倍既機會

Nkla 50c option 2500%
正股垃圾嚟

Option咁癲遲下會唔會冇晒人炒正股

正股先係主宰option嘅生命
窮撚賭仔如我先玩option
有錢人玩股仲好啦

成倉SPY,早知買SSO

短炒用期權真係好過買正股 本金差太多

點學架？

掛乜價都賣到
printer bbrrrrr

求其買10萬已經睇緊樓

深嘅我都唔識都係同正股一樣咁炒不過用期權買賣

10萬變250萬者
唔夠買

牛牛點買😂

咪亂嚟啦你哋
學左IV and time value and delta 先啦

好多人炒妖股
聽日同忘巴點下失蹤人口先

唉 不過出面已經有全call賭神開左post
講嚟晒氣

敢買10萬都唔易

13K 美金少事啦
2500% 好過去搶

唔用富途 不過巴打講得岩最好學清楚先用期權買賣

Nkla 市值估到盡得25B
依家已經21B
你地小心啦

好快佢地會學識咩叫IV crush

鬼有人估到咩

呢d 錢真係冇資格去賺

有follow開vtiq就估到
利申 估唔到

我覺得隻野根本唔值錢
㗎仔都唔大搞氫氣車啦
純粹為左有個技術係度
其他廠搞得起時自己唔會收皮

唔使 輸theta夠佢哋死
咪話我黑心

我3 4 月個排put 個市輸到已經冇咗玩了
而家食花生每個月買下etf

賺錢易 輸錢都易
啲人又唔識睇期
又唔識睇金油匯
又唔識睇moc
好命水咪止賺離場
唔好命水咪輸身家
無咩嘢

我連option都唔玩，跌咪坐下算唔洗理時間值，有正野買咪止蝕入貨

呢隻野 Reddit 果邊都講咗好耐

正股就算插水訓覺都安樂啲
睇黎睇去都唔明option 都係唔好急 一陣仆直

Why buy option with expiry when you can buy option without expiry?

一日都差唔多透支晒d升幅唔敢入

聽日隻嘢9成見90

起碼炒到 30b market cap

Because I am fucking broke and can only buy that many shares
我個account 連option trading 都冇開到 好似係個幾明智嘅選擇

又錯過發達機會 真係有人買咁靚既貨車

Ford 個老闆不如賣晒公司股票算
開間懶係有特別新能源技術嘅車廠好過

好懷念2月前班股神

想賭錢聽日買100c
啲人當佢tsla炒
又引莊short爆起碼到100先叫有大肉食

唔知有冇人開100c

個市高到有d驚

同你個名一樣

實有

不過聽日如果pm已經到100 就難玩啲

想問下有冇人知如果做call credit spread 張sc入左價但係lc未入到期會點

我間broker開spread係冇得拆一定要一套買賣

40蚊都唔敢買啦

20蚊果時提無人玩，炒到上70-80蚊先黎追

直上200

Don’t underestimate the power of fomo traders

呢d錢唔敢賺，vtiq食過開心過就算

而家留返比膽大既巴打玩

賭大細

認真咁諗, ZM 呢D 垃圾都有60bn market cap, NKLA 上30bn 有咩問題

呢隻垃圾仲要跌唔落

無問題，每個人既risk appetite 都唔同

我保守覺得唔值搏姐

咁當然係細細地玩下

我0投資經驗，想掉50%資金落voo，衣家升咁高，幾時買入好

期權係咪好似牛熊咁，會輸哂?

放左cpe ,買左se 保一保險先

咩公司黎

入啦，voo又唔會大跌嘅
武肺咁大單野，個股市用左3個月就回復正常
除非真係ww3，唔係都唔知點樣做低美股

玩美股真係要學美國人諗乜
宜家歐洲已經夏天
個個掛住陽光海灘根本從來無怕過肺炎
口罩除都除唔切

將亞洲人嘅悲觀自己向上修正返就知美國諗咩

BA 盤後 ＋9蚊

留名兩日沖250

咁落去 聽日就得

我唔係好識，如果等佢跌dd 再買係咪抵d? 例子衣家買到10股，等佢跌dd 就買到11股，我想法有冇錯？ 定係跌dd 差唔遠，早入早上？

問題係佢冇跌過

堅持熊四
萬2熔斷
終極一跌

43蚊走曬正股同call

收到！thanks

盤前+10
開市+30
盤後+10

Hertz

夠膽就升多500點

chk 準備破產

點解佢就跌成半 其他就照樣升緊既

原來CHK尋晚熔左22次

盤後交易量少，老散表演人踩人

隻shak真係令人喜出望外

升番上300未
130渣10股升到咁都廢事加.

溝爆佢點都賺

差唔多無留cash了
瘋狂向上改止賺位防守算

ba$150落車睇到眼坦坦

166落車呆撚左

真係少少都唔回

出曬HTZ

MITT都仲升一倍

NKLA 琴晚熔之後$58高追左，頹撚左成晚，訓醒户口多左幾皮野，感覺好唔真實

納指今晚熊市 上唔到一萬

BA 琴日走咗啲好撚後悔

OXY反而升咁小

隻nclh計埋盤後差唔到又賺20%
尋日跟我船位巴打fat fat

8點準時升棍

今晚一幻點

訓醒 納指翻生

賺少左2倍

再上返機龍市驚西

落多次12又可以食多轉

一萬一直通車

隻野仲未夠100億

8月幻2

L巴納指錦囊 幻二

ARKK 持倉變化

出面又有少年股神 唔通

hyperinflation就真

IRDM 又一隻神奇野

股災前期都係咁

證明差唔多要減鎊止賺了

有運唔識都孖展allin callput

想做返淡淡又怕變做雞

咁啱俾佢食正個浪 希望佢之後會唔all-in
All-in必輸

同玩狗會一樣

請問係邊睇

我想hold一陣cash先我而家個profile一跌壓力好大

歷史總是在重覆

巴打放咗未
我仲hold 緊

走左 就唔好上啦 畢竟升左太多
轉買其他落後版塊仲好

而家仲有咩落後版塊

仲有冇硬淡係度

個少年股神好似精神分裂

應該呢個post d 巴打來

巴打見到既話加油 有錢記得拎去玩下 青春無價

感動既係起身見到Spce終於升少少

留名今日繼續準時3點大插

期

睇下港女今次跟唔跟港期行先

雲端買MSFT定SKYY好

音樂椅幾時先停
日日假跌真升

未放 我都hold緊
唔知有冇可能似AAL咁爆升

有無人減倉

都未轉勢

呢隻真係要hold 住
應該仲有得上

係預示美國消滅支那，繼續擴大同佔領市場！

佢瘋狂大手入work 唔知跟唔跟好

好期一問 依家個市咁強勢大家持倉係幾多%
我先 all 正股 1.2 孖展 好似唔夠aggressive

日日數錢

贏到就得啦

04-17 13:55

高盛公司將蘋果評級下調至賣出，目標價233美元。將高通評級下調至賣出，目標價61美元。
係我記性唔好 唔記得狗盛個評級

仲數到咩？應該多到數唔到喇喎

支牛好撚多

70%

孖展100%

唉比2隻疫情股拖累賺得好少
跑輸三大指數

其實個倉係升但係升得弱個大市
諗過係咪揀股策略有D問題
我係咪可以買SPY算數

人窮，贏多100%都數到出黎

合理 我真係孖太少

大連指

而家仲孖?

我都係，無啦啦跑輸大市

終於跌

Set 高止蝕ok ge

今晚再睇

一陣又轉燈

今⋯朝溶 今晚千升

我估ching你科技股佔重高過其他板塊？

下轉就2500

垃圾投行

琴晚入過wll borr
即晚走左
求安慰

一減就加返

我整左個標準差評級系統

高盛維持波音股票的“買入”評級，將該公司的目標價從209美元上調至238美元。
維持

準備big short

大家講下呢六日個倉點丫，全正股定溝option既表現好？

超新手報到，發覺淨係靠自己份工既糧 係香港係生存唔到，點都要靠投資，長遠咁再搵多一份糧。

想由0去學下美股，各位巴絲有冇咩好既網/YouTube 推介？上邊一開始都睇左幾個介紹，但都未好深入了解到咩係美股既分別。可能係太多既縮寫睇唔明。但有心想學，想學個幾月 先落實戰，因為本金並冇太多，岩出黎做野，唔該曬各位

就係本金唔多先落場輸晒都冇事

升左成三千。佢今晚跌一千我即刻借錢加倉添呀。佢而加日日升我反而無得加倉

All in NKLA
下個月上樓唔洗多謝我

呢個位唔加倉了

起碼上番300蚊先
同NASA簽番份野再上太空

連我尋日個買入價都未跌到

睇多啲連郡post, 買下買下交下學費就識架喇

番工對沖

呢排其實已經幫緊個倉換緊盤
減緊d tech不過都仲係佔6成
我又唔係咁想跟大隊玩航空同油
依家都係吸緊工業多

連升左幾多晚
開始驚

台巴應該係冇跟到個市轉sector?

今期破產股才是王道

好似玩緊跳樓機 升咁多 一下落都咪話唔驚

開始恐懼

諗緊加唔加注好

仲追唔追BA好

震盪擴大
睇下點

連仔恐懼時要貪婪了

冇，學費始終要交。
十萬身家交，好過你一球十球身家先交。

你或者又可以咁講啦
能源股其實我真係唔係咁熟
但係事實佢真係彈得好快
我手上有d tech 本質其實係唔差
只係相對其他無咁強係事實

Oxy個D唔驚啦。係chk呢D先驚姐
買樓？買股仲好啦。三個月就賺左十倍啦。買樓都唔得啦

連仔專玩妖股 會怕升得太多？

屌 全部盤後先起飛放左勁多

過左2-3個post 感覺上個個巴打都好勁，呢幾個月賺好多咁，但因為我咩都唔識，唔敢落手買住，想學好自己分析，先再落場買，長遠黎講先再有效。

可能巴打你講呢個真係升，希望你賺多啲。

因為我戶口都未有，第一步要學下點開戶口，再熟讀你地既詞彙先，因為睇極都唔係好明

爛肉仲妖ZM

起碼升夠一萬先停

NYC 重開
JD 網易香港上市
呢個遊戲要繼續先對大陸有利

升硬啦唔洗講

裸泳廢老入場接火棒

呢排我其實有d 跟緊做開 mortgage d 公司嘅股嘅表現
諗緊係咪真係 high 成咁

一幻二

隻chk 搞咩

same 呢啲錢唔係我賺
aal htz呢類都唔夠膽傳火

想問一個好無知既問題。

假設我用1萬玩，如果投資錯誤，想問係咪淨係會冇曬呢1萬？

定還是會輸成3-4萬，要自己再補錢？

虛心請教，希望大家屌細力啲

你唔玩margin, options 唔會輸多過一皮

輸果d唔講啫
我尋晚都輸
沽CCL，夾到傻

係依個level 我會建議大家慢慢減倉
Take小小profit 拎去洗下

好巴早晨

少年股神個個倉10倍回報 你廢姐

買實股 跌極都係跌到0
買option 唔玩short 只做long 都係輸極都係0
當然你孖展左就另計

睇你玩咩工具。
你乖乖玩龍頭正股，其他豬到仆街都好難輸超過60/70%
你玩妖股long option，豬哂100%係基本
豬超過100%既唔介紹啦，唔教壞細路
新手記得唔好孖展（借錢炒），唔係打十份工都唔夠你輸。

想知係 隻隻股都有機會有呢個情況發生？

定係只係得margin / options 呢2隻先會有所謂既 連本倒蝕既情況出現？

因為我個人仲係處於比較穩守既狀態。就算輸曬本金都冇所謂，但會倒蝕既話 就要再諗諗。唔想禍及家人

諗緊轉唔轉飛機石油去工業半導體軟件
不過炒完疫情暫時唔覺半導體軟件會有爆升機會
反而半導體有機會suffer from貿易戰

幻二

早晨咁早呀

做緊狗點會唔早

早晨賺多d

明白！ 唔會接觸孖展，我諗我現階段聽你講，新手開始正股好似比較安穩啲。

不問價入啦屌

我等緊位買MSFT

想請教下點為妖股同埋一般毫子股係咪都大風險

10倍上左樓/返工對沖緊 唔得閒上連登

買正股，輸盡100%

賭你3隻字

跌返去170先考慮

仲有一個問題，大家用開咩app睇個股市？

坊間會唔會股市既模擬app？可以試吓落場既感覺。

早晨好巴今朝幅圖好肉酸
今晚點睇

跟好巴玩冇死錯人

我想知點解妖股叫妖股，毫子股又係咩黎？

新手/保守去隔離etf post好啲

呢度個個都玩option
新手不宜

美股我trend following 唔估頂，但重心shift去 歐洲股
最新project做緊 brexit

本身諗住跟 點知琴晚去左食飯 唔記得買

唔該曬打巴

你不如邊買etc 邊學啦

連郡哈

L巴留低既心意
好掛住佢

市值低囉
唔夠十億百億果堆通常都係嫁啦
起碼業務要已經proved is profitable先至得

垃圾嚟
想玩你only

模擬app無撚用針唔到肉唔知痛

CLG死對頭咪TSM

琴日盤前買左可樂,又正數緊

ko都有錢賺
真係恐懼了
今晚休息吓先

岩岩先贏番輸果啲，無得洗

我都係收左工返屋企就唔記得左

呢到個個都係option高手

仲有二個月 二千點水位 孖盡佢

我個趨向都係工業加半導體
不過半導體我未必會留意最大嗰幾間(Intel,AMD,TSM......)
不過中型嗰d 尋晚我見除左隻 ON 其他都係麻麻地
可能都係等多陣

CHK真係好痴線

7鋪莊 仲有人買閒？

航空股同高位仲係低左4成, 點睇

真
呢度個個margin 300% allin

有TSM真係準備上樓

都係

航空股 你要諗一樣野，佢幾時先可以full capacity去營運
So far 係social distance政策下 佢有50-60% capacity已經偷笑

我自己target 40蚊左右 所以我已經take左profit

佢完全復飛=上番頂

終極過山車

我啲ba放唔放好 有廿幾股百七蚊

印左好多錢
其實變相推高個市

你唔怕佢上番300?

Ba同oxy諗緊仲加唔加倉
Fg玩好細

當你諗住加倉既時候就係散水既時候

，我睇就快水尾

輪動圖垃圾黎

好似話依家香港銀行停左冇得做新mortgage
唔知美國點

之前就係咁@18高位入 坐左一兩個月無啦啦升到咁
我自己係諗啲錢擺係銀行都冇用 咁不如買股票 長線

就係怕 同埋應該點定走嘅位唔通真係strong hold2046
最重要係 賣完啲錢放落邊隻 啲現錢又越嚟越唔值錢

你18000點唔買你27000先黎買?

正股就慢慢坐，驚就減倉
Ba唔好清倉，靚野來（除左管理層）

NKLA咁高仲入唔入好

本身諗住慢慢坐到爆肺前嘅價
但見你地話拎啲出嚟

現階段係咪唔應該再買

BA已經連續3日裂口高開 on99

set 左trailing stop先

兩個時候都買

Google下先 新手唔多識

同意，但我都心思思想買

ccl高J會唔會死人?

有冇人買咗hertz

唔會死 調整都係坐一陣

輪動圖呢樣野成效其實我都仲係test 緊
我自己覺得都有參考價值
我只可以話如果跟住呢個參考
再去揀股可能要set 左某d 前設先
同埋我信每個 sector 都係行 cycle
一邊強就另一邊弱
畢竟我都係用呢個參考再真金白銀買股

連登小型活躍股票平均指數終場以升41.46 點的 1175.94 點作收，升幅 3.65%

連登大型活躍股票平均指數終場以升37.97 點的 1194.33 點作收，升幅 3.28%

SPY: 323.2, 3.86 , 1.21%
QQQ: 241.55, 1.86 , 0.78%
VT: 78.43, 0.97, 1.25%
BRK.B: 201.56, 0.78 , 0.39%

跑贏咁多

跑贏菲比斯8-9倍

跑贏菲比斯成條街

請問有咩能源同按揭股好追？

今日仲係炒道指
納指得兩隻la有野睇

儲少D當拎左出黎
窮撚

mortgage d 公司 仲係好底水
MFA WMC

BYND/BA 拉高曬

用連指做張輪動圖

BA 229蚊 入咗40手 長唔長揸好

自己搵下啲邊啲股票對比年頭或者2月跌得好多

啱啱喺個阻力位或者剛剛升穿咗

呢個方法買咗兩三日求其都中

都係既

模擬app係唔會有落場既感覺

1手係幾多？
揸到300啦

呢個真 大上大落個下刺激好撚爽

啫係呢度個個都係買高風險既股票？ 咁勁既

我模擬倉鳩玩都贏多過真倉
因為冇壓力

依到一係-100一係+100%

1手1股
一手229數美金
半幅身家黎
今朝睇到國泰停牌 嚇左嚇

我買etf同大隻股only
垃圾股唔敢炒

其實都唔係 好多巴打玩得好有技巧同穩定

Nkla現價入點睇

+/-100%算係呢到計保守型投資者

你試下真倉一野跌10-15% 個下心態會唔會爆炸

呢度買完一係就睇樓一係就跳樓

果d叫一股...美股一手100股喎

多謝巴打

Cls新手點玩

訓醒見到舍倉多幾千蚊
依家個升勢完全3月時情況

IB咪有囉

訓左唔夠3個鐘,一個夢都無發到
咁晚無曬方向
無力感好重

會，即刻斬倉

然後隻股會爆升

跟自己玩法，唔好玩到本都無埋。穩陣密密賺仲安心。

留名

少少地，一萬幾千唔心痛就得，不過多數都夾
上市第一日都夾10%

想而家入之後長揸

所以個post越黎越少人

一晚賺得十幾%
呢度的巴打太厲害

仲有陰跌都好恐慌
4月時本身我長渣緊KO
見佢3月反彈左一波之後不斷陰跌
怎知一斬就直接反彈12%...

升到痴左線
唔敢入

返緊工留名
等睇今晚熊四

買rem啦，買中其中一隻破產就大獲

加油
注意我賺唔到呢d錢

cpe一日升左80%有d想入

認真
買80%vti 20%tlt長揸最好
穩定>9% annual return

琴日2.14入完 之後驚得濟1.92走撚左 訓醒計埋盤後2.68

我呢d垃圾真係唔識合玩股票

個個係度買d幾億市值嘅妖股
千其唔好見升得多就買

咁多股倍升 但係我一隻都冇份

大家覺得爛肉值幾錢市值

睇住個post d人密密食
再望下自己果D 升都唔升下

今晚一齊入？

睇下圖就知搏唔搏得過

我賺5%已經好開心
係咪太廢

慘得過掂過，但冇揸，再睇住佢倍升

身上流住淡友的血

訓醒之後開返嚟睇
隻M發生咩事

學生股神又開始出現

連郡個堆爆升股 多數都係妖妖地

破產投資團最後招集
可能係最後兩晚free money,星期五有大鑊野爆

我都睇到d資金去左 mortgage

短炒果d 睇路

1晚1%都開心死

Short兩邊驚西咩

熔斷？

今熔？ 聽熔？ 後熔？

隔離po學生哥玩美股都賺大錢
仲咁辛苦返工做乜
朝早訓到自然醒
打機打到夜晚9點半開市就開始返工

見到綠色就開心

F 巴高手黎扮咩

你炒咩玩到咁

上黎大家一齊研究下

想統計吓大家恐唔恐懼
恐懼既正評

成個星期冇上黎

不過大家都應該估到我講咩

我係唔係接左你啲京東

仲係回緊血咋
負18 萬 -----> 負13 萬

你放左肉肉？

我追完肺炎條數了
如果計埋香港呢邊條數
我都仲有-30 萬要追
仆街港資股

盤後仲高追果班今晚一定仆曬街
但都多謝你地接我貨

呢個真心係一個指標要走 但太早出啦 比人玩多陣都唔得

香港學生股神 玩香港先work

P巴識玩

我琴日都有唸過NIO
不過最尾都係買返tsla
廢事同中國人顛

一陣NIO 又香港二次上市就on99

我都追完肺炎條數了

好似乜撚都炒過

今晚肯跌未

無入過京東，ceo 仲比人告緊老強

有無巴打跟英sir qsr

死火 我升後追左m

可樂

可唔可以講下點解 輸錢都想知死因

百事

同問 琴晚臨訓入得唔夠多

我講KO喎

前恐懼系列oxy ba aal ual dal

咁慘既你

技術問題

之前聽人講 連師奶都問你買咩股 就代表差唔多要走
而家師奶學生都話要買 係咪真係要走

大家仲記唔記得AMC
連佢都升返去高位了

水尾啦

等咗2個星期喇

開trailing自動沽貨

我細細注，間野其實好廢

淡友死哂未

汽水都驚不如買匯豐

最近晚晚都好恐懼

依加仲有無人打算高j WLL

仲未有問買咩穩贏

暴動完食m記 kfc domino 飲汽水

zoom7月 300call

終於搵到接班人

Tvix

20B la

暴跌40點

我上次又咪咁，人之常情

直覺話我知琴晚個盤後係班大戶做出黎
乜撚都升10%

Htz真心痴撚線

依家要入，入百事

頭先check咗牛牛，睇有咩版塊係跌
發覺全美股冇一個版塊係-5%以上
有d-1%但入面都好多+10幾%

你技術問題就繼續賴啦。

火葬場都有股？

肯回調未
我知錯啦 我會長揸架啦
比返個發達機會我呀

今晚全倉call 補救

仲有咩買可以入 揸住隻pep wmt就快跳樓

完全冇位入

有無反思過

一日推3個post都叫少人

一跌就一晚變廢紙

破產巴 而家潮流興破產股

QQQ 190樓下可入

二月85蚊止蝕曬

已經冇上財經台幾日 仲反思緊

唔買tsm就抵撚你死

買咩穩陣 qqq. Ivv. Voo

朝早11:xx 都咁多人
好龍

頂住呀

而家仲買就抵你死

尋晚見NFLX跌入左少少都唔知仲有咩可以買 又唔想高J

別人恐懼，廢老貪婪
廢老恐懼，連郡貪婪
而家連郡恐懼會發生咩事？

P 巴係咪美股麵神

唔好咁 我已經好慘 TSM RTX

值唔值揸，想食肉肉

清哂港股 換黎重生嘅機會

破產巴你又蟹左?

個個都追完

名都改埋 係咪唔想買美股

尋日入咗CPE

rtx ，你係我仇家

連郡恐懼 但係同時都貪婪

廢老貪婪

今晚再入多1皮 v 就算數

唔洗破產

我買TSM你又買TSM點解你會蟹左既？

BA仲有冇機會keep住升?
定係今晚走左佢算?

美國派錢你唔拎

trailing點set會好d? 5%又好似好多, 細d%又驚chok走

我係實力派

比其他巴打嚇走咗 又話回調49 點知變咗火箭

你輕倉咪可以set高d囉用下腦啦

日日咁升法，d旅遊股會唔會破頂

Jpm call keep啦 減倉=/= 清倉
買call就係鐘意佢auto stop loss

咁無啦，等下次啦

呢個位唔買啦
不過呢d 炒股 炒上唔駛理由

等禮拜三半夜2點半先啦, JPow到時又出黎見人, 睇埋佢9up完個市咩環境先入

短炒V唔贏最多咪長揸，冇死人

交易時段妹咗成日
仲諗住跌到9蚊入貨

dllm sabr 上呀

WMT同PEP 受害者 揸咗成2個星期 冇升過 完全食唔到升幅

新手想買隻ETF長揸 諗緊SPY係咪個好選擇

你自己有份嚇人

TQQQ長揸10年

知錯了

你po翻你當時tsla完美摸頂沽底
左一巴右一巴分享下

上星期升左勁多

改返個靚名先
不再肉肉了

依兩個星期教識我唔好懶PRO,係到諗太多其他市場因素會影響個市
乜野示威者打爛野,疫情未好,全部廢UP,
總言之印銀紙 = 升
希望10年後會再有依D機會出現,到時我一定唔理核爆,地震,世界末日
只要印銀紙,我都會開始 ALL IN全副身家落去

Datadog 表示？

大手掃銀行股

我記得你當時都有被嚇到…

其實係儲緊力等升 而家簡定股差唔多

年輕人
邊個同你講暴動會跌

果排肺炎無去屌西
呢排屌左西,轉曬運啦

係咪燈自己

我都追突，260k => 60k => 350k

真係輸緊錢 回緊血

我以為我睇錯市

其實最後你有無放曬TSM

我都追左80% ,本身輸50萬
依家追返輸8萬
如果繼續睇淡,我估我輸緊100萬

之後入番

入左MATW同 SCI

點check嫁

當時你都好有信心吓 直接買60蚊call..

FT的價位成日都唔UPDATE...

暴巴可唔可以下個PO update返#1個成份股

真係唔好同市場作對...我中間都有唔順氣做下put，夾到兩面不是人之後就決心淨等call機會先追得返

點解揀v 唔揀ma
新手玩美股 唔太識

唔該好巴

個衰名，會唔會唔旺我隻sabr

Etf黎講 dia qqq spy ivv voo邊個好啲

MATW你睇佢幅圖啲走勢 drop to zero

Up 左

叫肉肉跌不停

sqqq spux sdow

Vti

V市場佔有率多過MA MA估價好似過高

炒破產股
睇下邊個走得快

幾時熊三

訓醒先睇到chk人踩人

自己down牛牛研究吓

TQQQ

唱淡唱到自己都驚

諗多左,懶係思路好咁

我都係咁睇 升完妹就要再升過

咁大膽賺都抵佢嘅 但蝕嘅風險又大左啫

點解碎股咁鬼難賣出去, FT送既1299 日日賣都賣唔出

升咁多點知係破產前拎錢走人

我就係佢呢篇野出左之後入左2股 咁就100蚊落袋

賭場黎
贏個d係到，輸個d跳左

要set低過市價

AAL 同CCL 2揀1 高J 揀左AAL 希望今晚無事

尋晚ARK入左好多Work

今日set 73蚊，到依家都賣唔出

我買左好多隻喎

睇人啦，爛肉都有人話妖

tsm都係妖股

今晚put一下先

我覺得ccl水位多d

痴撚線以為htz散水 盤後仲升緊

我都係咁話 渣緊$22 CCL

今日就算去到5蚊咁上下都想高J 架但又驚

等多兩日 睇下有無回調邊隻跌得多 就入邊隻

見到依到d人咁熱衷買股有小小不安

我賺錢咗兩轉 但好少
今日起身見盤後六蚊 唔開心 想喊

list thank you

買咩call 必勝？
學生想去歐洲grad trip

差在未有

而家都有cash等緊科技股
整係得張19/6既arkk sp 但係唔覺得可以接

完美逆行都係實力

無咩call係必勝 有必勝無窮人啦
訓練技術 同埋唔好貪 唔輸就係贏錢

又要碎股價 又食埋你手續費 你唔洗俾返錢佢已經算好

道期係咪做緊回調
夜少少轉燈

落街捉個阿婆問下

問題係我唔用FT玩港股, 黎緊1299會派息, FT會收我charge, 賣唔出即係我要入HKD落去畀佢扣? 好麻煩

落街捉個阿婆砌下

就黎有人會入黎咁樣問 然後⋯

不安

我有佢long call 等佢破 等到發毛
尋晚走左佢正股先識升

可唔可以講下點睇市值 唔該

大家諗下不如炒完破產股

下一水會炒咩好過

果然識食 食burger飲咖啡鋤啊婆

賺到錢就玩到咁偏?

想搵阿婆概念股

要識享受

好巴高產生活態度

我記得以前中學個陣 高登有班人去挑戰叫100蚊雞

想買紙尿片定鈣片股票

$100 而家仲有冇做?

妹下妹下

淡友咪做緊 仲要貼埋錢

HTZ 散左水之後玩乜好

牛市轉口味食阿婆，各位想賺既巴打快啲學野

我幫你@P巴

好巴教路，股市必修課:不被外表所迷惑

Btw 講小小心得 如果講買股揸5年以上(long term investor)
主要睇幾個metric
Fundamental:
1.op , ebitda margin &growth
2.Recurrent income to total income
3.Fixed expense to total expense
Qualitative:
1.business strategy
2.management

揸長線 要睇個業務特唔特別 可唔可以長期壟斷有穩定增長(ebitda margin&growth)
另外就係個business可唔可以長遠print錢(recurrent income,free cash flow)
最後就係睇management 係咪on9 如果mgmt好似林鄭咁 amzn都可以比佢攪死

反而咩價位入係其次

我會選 payment股, mco, mng, axa, lse, amzn etc

點解盤前買左波音 依家會跌到230 唔係4點後先開波咩

諗住 put佢幾多?
會唔會步hertz後塵變仙股不過壽終正寢

佢好似係岩頁油黎
侵侵戰略需要唔會俾佢執
但跌就唔包啦

你知道得太多了

第2日跟翻收市價開

要關注基本面

日本妹有咩壞消息暴跌

依招叫阿婆性交轉運法

笑到癲 基本面

想入手，230買唔買得過？

屌 睇錯執啊婆

天啓，買AAPL

真天啟，原來係執apple

靜d得唔得 月供緊架我

你會唔會呃尻我，自己食AAPL，叫我去食阿婆
大哥，我對腳震緊

唔睇圖都知又準備破頂

依加入ccl 會唔會有d 冒險

唔會
震你唔好驚就得
揸實遲早上30

set 左25蚊入 希望入到
其實我都覺得長揸會上得返去

自己衡量風險
我就應該唔再入等升算

新到咁
股joy了

美股交易VISA/MA 依 D 阿婆股

盤前...

暴跌十點，好友知錯未

仲有得升？

依兩隻阿婆 依然風韻猶存

無睇一個星期ba同rcl 咩料阿

新手絲岩岩今年畢業出來做野
見升咁多想入市 買咩好

知 比返啲錢我

CHK暴升係咪破產破唔成🤣

冇, 唔好買.

利申: 持有

同求

SQQQ 50%
TVIX 50%

勁後悔琴晚臨尾唔加倉
剩係盤後都升7%

又唔係多咗資產, 可以照破

sqqq

瞄撚準未？

TQQQ 50%
SQQQ 50%
至少升一隻

sdow 得唔得？
我見佢低位 未升

真心定假膠？

C絲

如果想護正股應該入xpy put定VIX call?

tvix

齋波幅磨死哂兩隻

舊面孔啦 C絲曲到圓

比買call put有咩好處?

錯過咗dal oxy
好後悔 坐唔定 坐得穩我身家翻一倍

IVR?

same la

升咁多想入市

好似ok wo

上網睇好似係nasdaq?

連登美股Avengers

見爸爸買開話寧買當頭升
所以先睇吓

已經升到去股災前既頂附近

咁都屬於 當頭升？

又黎

睇J Law佢話而家見底wo

你地唔好害人

all in or nothing

大注入nkla啦
尋晚100%今晚實double先落到樓
tvix三月都double double再double上1000啦

上連登
勿認真

美國: CLNY, SPG, NRZ, MFA, MITT, IVR, etc
加拿大: REI.UN, H&R.UN,, BPY.UN, etc

J Law 連台灣, 馬來西亞都玩埋

好
今晚睇下 thanks

咁佢話買乜就買乜.

佢好似好勁
果招咩vcb我開圖睇好似又真係work

有咩可以令美股跌？？係無呀！！仲唔入貨

點睇啲cover call etf? 好似相對保守啲? (in case 突然轉向)

我都係睇返啲入門班學下啲基本野先，同呢度啲人傾左幾句，發覺層次差太遠，一黎就All in

同我新手黎講有點激進我溫返咁上下書再入黎取經問野

又係度偷偷地

sqqq 一係睇樓 一係俾人掃樓

阿豬阿狗都開班 佢攪到我都想開班

youtuber我只信南哥

ccl完勝

因為依度多左好多同你一樣既少年賭神徒

道期升唔起
DROP TO ZERO 熊四CONFIRMED

GUN

楠哥太早買

我只信l巴 一早講左幻2

收學費好過收息
唔洗抽30%

負評

笑咗 又Jennifer Lawrence?

不過好巴你開班做唔起，真野太複雜
開班真假有冇用係其次，簡單D人聽得明先係重點，再加D FANCY少少既野就pecfect

南哥係邊個

好巴呢排係咪幫老世走脂太忙冇update blog?
等緊你明燈

下 佢都算阿豬阿狗咩
佢貼倉隻隻都賺好多

yolo options
贏輸都有得睇樓

我只係想學投資，穩定咁賺小小，唔想大富大跌，要求唔高

輸咗唔貼啦

Jennifer Lawrence拍戲嫁wo
呢個炒股
男仔來

支持

做得投資即係貪心
貪心就要贏到盡

屌 推post快+一堆新手入黎

各位連登仔聽我講，咪再信呢到嘅人話咩高位唔好追唔好買，道指距離2月高位仲有3000點距離，大把水位，手持股票唔好放，唔好怕升得太急take profit，ccl, oxy ， ba等等，一定仲有100-200%升幅，唔好咁早止賺，我地一齊贏鳩大戶d錢

簡直就是free money

正面啲睇，係想生活得再完善啲。
我未去到要盡曬

唉,越睇美國數據越擔心美國國運
資金流反映美國股市11月會有一場大暴瀉
到時正正係大選剛剛完結,局勢最唔穩定既時候
有D擔心Fed真係太早印得太多錢,到11月會彈盡糧絕
D美國左膠根本唔明
呢場仗唔係資本主義vs社會主義
真自由世界vs封閉世界
如果比中國彈起,全世界自由都會消失

冇追朝早既post 唔知中間玩左咩膠啦
認真講 穩定睇#1就得 或者搵d龍頭大股
Apple amzn msft 佢驚收皮多過你驚收皮啦
慳返d研究時間仲好

jennifer Lawrence 你都唔識

睇黎玩股 都要好貼時事 仲要具分析遠見既能力。
如果係咁，做外國既大公司，接觸得多管理層既野，容易接觸一手資料，好似對買股都幾有幫助

不問價買call=win

升又驚跌又驚，點贏5幻

你地班垃圾，成日話冇位入，呢加股價其實仲係好低，不問價追人sure win, 今日預測道指升1000點up

咁快又轉燈
stonks only go up

點睇WORK

跟

好多新手

今日跌就溝一溝佢先
Arkk連續兩晚入貨應該唔會死人既

需求跟不上油價上漲 「裂解價差」萎縮煉油商苦

OPEC 及其盟國週六 (6 日) 同意，延長減產協議至 7 月底，以持續平衡全球原油市場，根據新的協議，7 月將繼續減產每日 960 萬桶。

此外，受惠於各國經濟重啟，預期全球石油需求量將逐漸回溫，再加上 OPEC+ 的石油減產協議，促使油價自 5 月份以來呈現上漲趨勢。

但是，原油價格的上升卻對煉油公司的利潤造成衝擊，導致裂解價差 (Crack spread) 呈現萎縮局面，雖然石油減產促使油價上漲，但石油需求量復甦的速度卻不如預期來得快，造成煉油商成本上升的幅度大於銷售價格的增長幅度，進而導致利潤遭到壓縮。

據《路透社》引用 Refinitiv 數據，美國石油提煉產品的裂解價差於上週僅達 9 美元，遠低於去年同期的 21 美元。歐洲柴油價格的利潤亦於上週跌至每桶 2.90 美元，創下歷史低點。
除此之外，繼 OPEC + 延長減產協議後，沙烏地阿拉伯國家石油公司沙特阿美 (Saudi Aramco) 隨後宣佈，上調對全球所有地區市場的 7 月份原油價格。對於輸往亞洲客戶的官方售價，於 7 月份時每桶將調升 5 至 7 美元。

ING 策略師 Warren Patterson 表示，此舉將進一步侵蝕煉油公司的利潤。Emirates NBD 銀行分析師 Edward Bell 亦表示，若全球石油需求量未能如預期擴大，則煉油公司利潤微薄的問題亦無法獲得改善，預期將導致煉油商被迫降低原油購買量，進而拖累石油價格的走勢。

儘管在經濟重啟後，石油需求量逐漸回溫，但仍遠低於新冠疫情爆發前的水平，且各地的石油庫存量仍相當高。

我舉例, 我唔係全部都持有. 建議你自己睇下先

等佢升先買

34.3冇問題，再高要睇

之後等佢跌先賣？

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

升到盡
跌咪賣

買當頭升我都試過好多次 但係係果日一開市 岩岩爆上果幾分鐘 我買中 過左一日都已經唔係當頭升 少數例外啦 你追返成個post睇睇 大把人都驚高追

佢而家升先咁講姐 佢暴跌嗰陣你就會慶幸自己冇買

美國國債投資資金分佈圖

暴巴呢個係咩黎

連登仔識治國過美帝deep state系列

RTX點解咁耐未上

Etoro垃圾黎
連cfd agent都介紹比人既blogger都係垃圾黎，唔好信
不過中間三個firstrade，ib同td is not bad
中間三揀一is ok

真心唔知擔心咩 太過香港人思維

etoro亞洲區好似轉左做正股?

deep state 就係想美國死

Cash flow可以睇到11月

唔該曬師兄，請問有冇啲正確啲既blog可以學習美股買賣？

因為網上太多資訊，唔知邊個岩邊個錯

第一步學錯既話，之後想學返岩個思維模式，應該幾濕濟

mitt走唔走好

處女銀河睇黎又吸夠籌

我第一個報名

打手？

下年都唔知仲有無連登

好似自己砌個etf咁

但本有幾多先砌到咁散？

笑死 佢就算贏錢今年都冇grad trip去

想買d reits 玩下
邊隻無咁多 dividend

你有冇睇#1嫁。。。
暴巴好詳細整理左成編新手上路

無得去你地堆dal aal含得撚

Fail兩個course食多年freshman

國泰

而家興食啊婆

少女唔鋤愛阿婆

屌又去TRIP呀 屌 今次無得去啦 揀個第2樣啦

有冇巴打買左VAL
幾時會放

所有高手都係透過無限嘅學錯
交學費而成為高手

富牛果隻有無風險

好

一半買voo 一半買qqq
跟住del app
2年後再開返嚟睇

005 收息

I love you 暴巴

連郡震走大戶

今年year 2, 想用自己錢+政府果一萬玩下
學生冇乜錢所以唔輸得
想問買咩係必贏

bond?

牛牛都冇
睇嚟都哂氣

sqqq sdow spux

TD介面都唔好咁邊個好

我第一日玩都係諗住收息算，玩玩下就......................

跟媽咪面買

講咩就買咩 完全唔思考的話 無得怪人
唔通真係信錯連登仔D.... 咩

連群大型指數

贏左又唔會分d俾我

淨計正股兩三萬美金就砌到

介紹ETORO果班十個有十個都有ref link
你諗你

道期又唔知拉乜鳩

開10口大

上次多學生股神之後幾時爆
記得幾多tsla

半個月前23000。日日開市轉燈。算了。都唔好意思再串淡友。明就明。唔明就唔明。股災會黎。但至少我賺到呢浸歷史上升得最急既升災

究竟開左幾多日大

玩左兩個月汁得一個月糧多少少

遲早要開個失蹤人口關注組

新手一問
如何我睇好隻野升買左short call
例如我睇26咁 依家1.09買入
如果升 我可唔可以放返出去嫁？

巴打高薪

借股俾人仲要蝕錢咁搵笨?

今日真係好神心咁睇左三個呢期跑得好勁嘅 sector
航空, mortgage reits 同埋 d bank
其實都幾多野同時一齊彈起
諗諗下好唔好淨係入 ETF 算數

美國有得返工喎，有咩開心得過愛上班

你咪set定止賺位囉
洗鬼日日睇咩
咪股災個日先走囉。我又唔信例如ba股災。一開市230跌去130呀

升唔起 DROP TO ZERO

岩岩過中位數 低薪先汁到一個月糧

short call 係睇跌wor
升short call會loss money

Short Call係到價沽貨wor

中左毒 唔望住就唔開心

Trello

學生股神post 上埋熱門

50萬資金 23歲 fg 點投資好？

油 金融 飛機 一齊買

我意思係有咩用未聽過

好危險

如果用成交金額去睇,道指真係重有排升
是但抽一個落後板塊訓落去都有排玩
真係咁大隻甲乸隨街跳

新手指數上升中

人地父幹就幹左我年幾人工

MDLQ?

如果佢要隻隻落後股拉返上去。分分鐘年底35000

點解新手一黎就玩option咁勇

2月一樣

新手玩sc sp
股災不遠矣

幾時有新手指數買呢期火箭上

你地要吸貨就等多陣 今次堅萬2點見

入小小

oxy怒炒股開short call估頂真心勇

你班廢柴淨係識買put

真係 ETF 有 ETF 買
不過如果買個股可能未必揀呢堆
本身自己想入個d 真係唔係好關呢堆 sector 事
好似我呢輪入d 破頂都係 LCII, ECL
好似都唔係好關個大市事

今晚一定熔斷
屌 諗起孔月己篇課文...

可以理解為notebook ，順手跟上美國潮流

今日納dee跑贏道ok?

好掛住L巴

佢3月之後仲有冇出現

Ivr

task manager
有冇用見人見智

你槓桿short tvix咪得

搬定錢炒TVIX 今次上2000

今晚一萬